專膠：若香港市民不配合檢測，建議港警可使用胡椒噴霧。

建議可先姦後殺呀

配唔配合佢哋都用㗎啦

用催淚彈消毒

係佢面前大力咳

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
保安局留意到今日（八月五日）有人在社交媒體發放虛假信息，誤導市民指若香港市民不配合檢測，建議港警可使用胡椒噴霧的言論。

保安局發言人表示，這是虛假信息，企圖製造事端，對用心不良發放虛假信息的行為予以強烈譴責。

完
2020年8月5日（星期三）
香港時間19時48分

一個建議就喺虛假消息